覺唔覺完左沙田個晚呢幾日好多［警犬心聲］［內部對話］

知咩料啦

如果係真既
咁就證明分化班狗係work
如果係流4
咁就證明佢地完全搞唔撚掂我地之餘
成個party仲越玩越亂

同埋覺唔覺開始有好多post話去金鐘做乜去金鐘無用唔好去金鐘

唔理係真係假
證明左已經有一班人係咁唱淡想大家心理平衡番or呢個星期唔去金鐘

但如果今個星期金鐘既人少左代表咩大家知唔知？
就係會有把柄被政府捉撚住話民意已逆轉
「嘩你睇你地今次少人左咁多，證明有雪亮眼睛既市民都覺得個啲係示威者係暴徒而家紛紛轉哂肽啦」

所以今個星期
唔理集會定遊行
都一撚定要出黎！！！！！！！